【回到未來・沈旭暉 】 假如制裁BNO5+1，那居英權藍絲家庭呢？

【回到未來・沈旭暉 036🇬🇧🇭🇰】
假如制裁BNO5+1，那居英權藍絲家庭呢？
Feb 4, 2021

堅離地球 · 沈旭暉
192K subscribers

中國政府強調要反制「BNO5+1移居計劃」，但根據同樣中國邏輯，林鄭月娥一家獲得英籍的「居英權計劃」，其實對國家安全有更大威脅。這個「港英deep state」論，在傳統左派當中非常盛行，他們對香港公務員的不信任，很大程度源於此。中國認為居英權計劃佈局周詳，把五萬個香港精英家庭綑綁到英籍，卻讓他們繼續在香港一邊工作，一邊效忠英女王，明顯是英方埋下的地雷。為了國家安全，北京應該怎樣看待獲得居英權的藍絲家庭？

⏺ 全文見Patreon

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
⏺Patreon:
🔼Facebook:
ℹ️Instagram:
➡️Twitter:
⏹Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。